啱啱食左隔離拖手個女仔

我拖手時輕輕撩佢手心, 然後佢就怕羞咁低頭, 完場後大家互望 好有默契咁上左時鐘

照下鏡先啦

我同伯母都上左頭先10點仲一齊嗌光復香港 時代革命
傾左好多心事，佢話佢個仔係弱智，成日喺屋企發夢有女拖

戇鳩仔兩個月前已經屌呢招無撚用架啦
今日仲有戇鳩仔出 你話你係咪真係戇鳩唔係扮

又低質又唔好笑
都唔知你出post做乜鳩

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

我動議bam撚左樓主呢類賤人

係大事大非下濫用突發功能出垃圾post

點知打咗兩下已經射咗 影衰香港男人

哦

伯母好撚正

屎就有得你食

夠鐘起身洗底褲喇

聽講樓主老豆都俾人上埋，邊個就無謂公開啦
反正兩邊都開心